一人一套今季最潮套裝

thrasher冷帽
黑 thrasher hoodie
綠 MA1
u記保暖底衫
adi 直三間頸套
nike pro
nike 大logo籃球褲
nike 牙膠鞋

唔洗4000都溝死女了

( Show Blocked User - 范加爾不可思議 )

衫褲都唔講得? 炒鞋討論區?

兩年前就係

咪咁潮啦大哥

Off white - hoodie
Fear of god- jeans
Balenciaga - shoes